林鄭月娥：我已將買口罩嘅工作交界政務司司長統籌

好
政務司司長：我已將買口罩嘅工作交俾航空公司負責！

畀

搞咗咁多日，宜家先開始assign人做

潛臺詞：咪撚再煩我

一時又話月初有三千萬口罩、一時又話價賤者得、一時又話希望有熱心人捐贈、而家先話買
屌你老母你話個垃圾政府幾廢，冇遠見冇計劃
今日講聽日變，都唔知做過乜！

政務司=香港版黑仔強

正一廢人宗

柒婆一開頭仲要扮淡定寫信比國務院拎貨

商務局唔好？

真係好撚打得呀！唔夠打就卸俾人頂

一腳兜俾阿宗

會唔會賣比香港人先?
定係買完轉個頭比晒大陸呀?

同習大親自xx 系列同款

買唔到唔撚關我事呀

下任特首？

我真心屌你老母垃撚圾

宗仔做左買罩大隊長

又係呢d
冇擔當既說話

張生得閒死唔得閒買口罩

宗仔

e一刻重你推我，我推你

世界級直線（回傳）

潛臺詞：我搞唔撚掂 同 我推走咗個波

宗仔：做又等退休 唔做都係等退休

係, 你唔講都唔記得
明明大陸都唔夠仲好意思問人攞, 條臭閪每個決定都錯, 真係人間極品

push

一聽就知係卸膊唔係真係搵左人做

跟住用半年再招標外判
病撚死咗一半人就再無口罩供求問題

月薪30幾萬工職責就係買口罩
仲要一撚定買唔到
但係都有千幾百萬退休金

CLS

親自委任

樓下班官：可能聽日又改呢 啲野唔好咁快開始做住

傻仔宗又嚟口罩期貨

張建宗：我已將買口罩嘅工作交俾其他同事統籌

張建宗：我已將買口罩嘅工作傳左比中場

肥仔宗又食下把位好慘

上次已經俾林大總統屌

加塊葉比佢

克強表示：粗你媽的

搞唔掂就塞比下屬做

第一日做香港人？
港共政府不嬲垃圾架啦

職位: 行政長官

月薪: 500,000

職責: 叫人做嘢

宗仔俾考第一果個free ride

廢人交俾個廢人

係關我撚事

廢都算，最撚憎佢啲懶醒語氣

正如我先前所講xxxxxx

垃圾 學9埋mr. shithole啲野

瞓左冇睇，個波依家傳到邊，去到OA度未

航空公司：我地已經安排好幾時運到支那！

政務司司長：我已將買口罩嘅工作交俾市民自己負責！如有任何購買渠道前立即聯絡政府，重囚！

Delegate 咗唔駛理?
你條𡃁交唔到貨你唔駛上身?

傳到去掃地姐姐了

準備辭工

呢單野唔係我跟開

政務司司長：我已將買口罩嘅工作交返俾市民自己負責

林奠=香港版韓總機

信政府？

李克強做抗疫組組長

宗仔表示：林奠你d pk拋個波黎？

話時話之後有冇交代過國務院點回覆

呢個時候寫信上去同寫比聖誕老人要禮物冇分別

見啲微博大陸人係咁嘈中共俾咗17000個口罩俾我地
唔知真假

下任特首

最慘係佢以為自己好有planning 好打得
唔封關好有sense 好獨特
唔理醫護 唔低頭 唔道歉 唔認錯
咩都無錯

不如話交左比香港市民自己解決

【你仲旨意香港政府？】

白宮聯署！
邀請美國疾病管制與預防中心(CDC)出動協助香港應付武漢肺炎，請簽>查電郵>確定簽署>廣傳：

今次聯署要快，唔好再做deadline fighter！

佢以為掛係香港政府既牌頭就大把貨

done

林鄭：啦！我卸咗落牙宗度啦！你班黑記咪撚再喺記者會問我，你班賤民咪撚再屌我，唔撚關我事啦

不過⋯
當民間自己搞掂晒，到時減少咗人排隊搶購，又會急急腳仆出嚟邀功（林鄭：我哋之前推行嘅措施，係成效顯著嘅⋯）

宗仔: 屌你老公

assign咗俾國務院

可能買到疫症過左先到貨

射波招式創新

林鄭: 就決定用你啦張建宗
張建宗: 建宗 建宗

用hkid每人一星期
比十個啦

柒頭
人哋做你又唔想做第二

唔明

炒樓就叻

根本買唔到

唔係廢，係故意唔做你咬佢食？

就完啦 仲買

一開頭睇死我地搵唔到口罩，突登想整死我地，而家見我地個貨源開始慢慢夠，就扮撚哂野出黎搵口罩

認清未
係故意惡意管治
唔係廢 係專登

政務司司長：我已經將買口罩責任交俾黃屍 , 而佢地做得幾好 , 我幾滿意 , 有咩想屌就屌黃屍辦事不力 唔關我事

又開始射波遊戲

絲絲都好撚差喎

仲仆街啦

俾咗XXXX億香港打索羅斯
俾咗XXXX億物資香港抗SARS
每年免費輸送XXXX億水電
大量惠港政策 壓制滬深發展
中港貿易中呃中國海關退稅XXXX億

中point

宗仔：錢又唔俾你又想買平貨，屌你老公